{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C200049",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대흥반점"
    },
    "text": "大興飯店\\n\n江原道襄陽郡襄陽邑南門里238-6\\n\n中華料理-一般、11:00~23:00、年中無休、36席/部屋:部屋なし、江原道中華料理店'大興飯店'を紹介する。 襄陽の第1大中華料理店で、料理がおいしくて人気が高い「大興飯店」。昼食時になると商売がとても繁盛し忙しくて配達に行けないほどだという。 行く時にあらかじめ注文予約しておいて行くことをお勧めする。 低価格でボリュームたっぷりの量を提供する「大興飯店」は辛くてさっぱりしたチャンポンとボリュームたっぷりの酢豚が絶品だ。 江原道に立ち寄って美味しい中華料理を食べたいなら、「大興飯店」に行ってみてはいかがだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "大興飯店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "大興飯店では辛くてさっぱりしたチャンポンやボリュームたっぷりの酢豚など、中華料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "大興飯店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "大興飯店は11時から23時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "大興飯店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、大興飯店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "大興飯店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "大興飯店には36席あります。"
        },
        {
            "question": "大興飯店には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、大興飯店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "大興飯店は江原道で人気のある中華料理店ですか？",
            "answer": "はい、大興飯店は江原道で人気のある第1大中華料理店です。"
        },
        {
            "question": "大興飯店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "大興飯店は料理がおいしくてボリュームたっぷりで、低価格なのが特徴です。"
        },
        {
            "question": "大興飯店は注文予約が必要ですか？",
            "answer": "大興飯店は昼食時に繁盛するため、あらかじめ注文予約しておくことをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "大興飯店の場所はどこですか？",
            "answer": "大興飯店は江原道襄陽郡襄陽邑南門里238-6にあります。"
        },
        {
            "question": "江原道に立ち寄ったらおすすめの中華料理店はありますか？",
            "answer": "江原道に立ち寄ったら、大興飯店に行ってみることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 343
    }
}